这意味着存在T细胞瞄准错误细胞并对健康组织造成严重损害的风险。科学家利用蛋白质开关将T细胞转化为抗癌导弹| Edd Gent | 2020年8月24日|奇点中心
这种组织携带着由澳大利亚科学研究机构CSIRO的科学家拼接的颜色基因，这只是第一步，但这是一个很有希望的步骤。科学家对棉花进行基因改造，使其成为彩虹的每一种颜色|杰森·多里尔| 2020年8月11日|奇点中心
当光线进入我们的眼睛时，它首先穿过一个叫做角膜的坚硬的外部组织。解说员：我们的眼睛是如何理解光的|蒂娜·海斯曼·赛伊| 2020年7月16日|学生科学新闻
她说，某些环境可以为保存软组织提供合适的条件。化石发现表明最早的恐龙产下了软壳蛋|杰克·J·李| 2020年6月24日|科学新闻
这项技术所能做的不仅仅是制造新的纸巾。科学家利用Light | Shelly Fan | 2020年6月9日| Singularity Hub |在活体老鼠体内3D打印耳朵
另一方面，与卵子冷冻相比，用皮肤组织制造PGC就像是在公园里散步。男人总有一天会有没有女人的孩子|萨曼莎·艾伦| 2015年1月3日|每日野兽
她用纸巾轻轻地擦了擦，然后毫不客气地继续说下去。与正在踢伊斯兰国屁股的女人们共度时光|苏珊娜·乔治| 2014年12月15日|每日野兽
其中有一些可怕的画面，一个孩子把纽扣电池放在鼻子里，导致鼻部组织严重受损。孩子们吃的是最难吃的东西：洗衣袋、出牙的项链，还有更多送孩子去急诊室的最奇怪的东西。| Russell Saunders | 2014年11月14日| DAILY BEAST
如果吞食或卡在口中，它们可以通过接触到的任何人体组织进行腐蚀，有时需要几个小时。孩子们吃的是最难吃的东西：洗衣袋、出牙的项链，还有更多送孩子去急诊室的最奇怪的东西。| Russell Saunders | 2014年11月14日| DAILY BEAST
卵巢和睾丸组织都必须存在，才能“计数”一个人吗？《跨时代的中间性与上帝》| Candida Moss | 2014年11月9日| DAILY BEAST
梳妆台上，一本全紫色小牛皮包着的小书半藏在一张精致的纸巾窝里。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
即使对植物组织的微观结构略知一二，也可以避免这些错误带来的懊恼。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
他们给她穿上了一件镶着浅红色衬里的白色长袍，并在她闪亮的头发上披上了一层薄纱。龙画家玛丽·麦克尼尔·费诺洛萨
有酸能完全溶解骨组织甚至衣服，但环境通常会暴露这些罪行。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
在这种臆测荒谬的组织上，建立了灵魂不朽的奇妙观点。古往今来的迷信（1732）|让·梅斯利尔